港大醫學院院長話封關唔封全部 唔公平

佢話封關要封晒全部 唔應該剩係針對某個國家
咁但係宜家源頭係武漢 疫情最緊急都係中國 已經蔓延全國 而其他地方疫情未係咁嚴峻
咁係咪可以無視問題?

要香港人送死又公平咩？

咁快d封晒全部啦屌

雪雪聲，專家食屎啦

所以而家係時候提港獨未？

On柒9
總之到時大爆發，d人會去揾班狗官

大陸自己都封

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

唔介意直接封曬全部

直接去政府建築物水缸
去完廁所洗手呀

咁封哂全部囉

院長同病毒講公平

好多人鐘意係度講人道 我就同你講人道
人道主義humanitarianism 係有兩大核心

一、係重視人類既幸福
二、係重視人類的價值

醫護罷工先係真正符合左呢兩樣野
唔係話你喺度死救爛救就係好偉大
沙士嘅時候你做一次就叫做係善良
而家再做一次就係叫做死蠢自作孽
自己專業嘅價值係自己去賦予自己

所有公會夾埋都唔夠八千人
等醫護公會黎領導費時失事
你哋自己啲個人意志去曬邊

要做一啲非常規既事 衝動係最緊要
而衝動既最大敵人就係拖延
一拖就會冷靜 一冷靜就會理性
一理性就失去勇氣

仲有就係 一定好多人捧你地上天 感謝你地
一多左呢啲extrinsic motivations
你地就更加罷唔成 所以係真係唔可以拖
而家係有個不可一不可再嘅突破口係眼前
就係睇我哋自己識唔識得去把握

我好mean架 SARS已經試過 而家又黎
加埋呢幾年既事
如果醫護界自己唔罷工唔反抗
係攞黎賤

愚善，都係一種錯。

你既愚善會令到當權者覺得有險可守
但你既絕情可以令當權者失去依靠
當佢失去前線死蠢 佢就逼住要處理
就結果論嚟講分分鐘仲少咗人受害
一啲都唔矛盾 根本完全唔需要考慮

你話當權者同你並肩而行
有heart守護香港 又唔同
而家擺明前線係condom

經一事長一智
經咁多事都唔長智 係罪惡黎

佢地真係唔驚架喎

病毒平權
病毒無罪
唔可以歧視病毒
好多病毒都有害啦 點解淨係封支那肺炎病毒
要相信科學

佢地只係衡量封關同唔封關各自"對自己"既利弊
最後決定左呢個MOMENT唔封關
而科學就係佢地最大既檔箭牌
即使之後死幾萬人佢地都唔撚care
佢地所有判斷都係根據當時既科學數據去判斷
科學數據既來源同真偽 呢D UNCERTAINTY 佢地呢一個MOMENT係完全唔會質疑
因為質疑就代表政治不正確
唔質疑 最後死好撚多人 最後佢就有得賴

所以結論係 唔封關 對佢地自己既仕途係無得輸
但香港人承受極大風險

封晒全部口岸，
只準香港人入境送去新彊嶺隔離14日
經濟損失一定少過沙士爆發